Viutv 亞洲早晨 逢星期六晚 20:05 (2)

睇升旗，我係中國人呀hi

viutv好藍

隔咁遠，乜撚都睇唔到

隔離有條友手指指

lm

陣仔:做我男朋友

繼續丁牙科

簡陋到呀

啲冰好黃，係污水上溜冰

REENE 好姣

Renee好低b

過完年糕都冇得賣

好似幾好玩

10/10

唔知呢2個女仔是咪處

幾過癮

科科

咩事.....

北方人講嘢真係好難聽

老江湖

問下 支那妹好快被開發

Renee 好好肉

好撚窮酸

d 冰穩唔穩陣 ...

呢個好似幾好玩

大媽

屯門公園

羽毛球mix網球

大媽？

支那人真係好撚柒

屌又小蘋果

口味略重

Renee跟到拍子

想試去室內運動場打會唔會俾人笑

同佢去旅行會幾開心

最正大媽

到時我地約埋去笑你

原來Renee係大媽

大把厹跟

2/10

唔好行哂成條心齋橋佢就會好開心

想屌

想同牙科去旅行

唔知 viu 仲會唔會拍呢 d 支國野...

習包子！！！

習包子

仆街真係去食翠餐

習包子 ...

主席食過

有冇屎煮餅

嘩
要$30

真係唔太吸引

你咩意思？
翠食過架

食完個早餐飽足全日

ok嘅

牙科 Rap

牙科想講習乜

习习率

習大大

習⋯⋯習⋯⋯小心阿科

食完死兩次

習..習 ....

...主席 ..

习习白

咁多個包真係飽死

翠

慶豐包子

牙科食野習習聲 ....

香港

食嘢习习聲

返香港了

終於香港！

屌你呀去香港

返黎香港了

習包子睇落麻麻可能熱辣辣好食卦

哇屌 隻手指

下星期最後一習

最後一集

傳統嚟

最新補拍 應該係驚我地唔鐘意之前咁多支那 算係咁啦

係咁嫁wo

Renee 個躉好能正

咁就最後一集 我覺得好好睇

扯lin旗嗰習最好睇

牙科游冬泳

True 笑死我

which no# ?

me too

一開始睇返鄉下
之後就當笑片睇支那

牙thor會唔會比國安拉㗎

習....習.... 主席

原來睇啲自己一世都唔會去嘅地方都幾特別

夠鐘睇牙科了

push

早晨！！！

黎明來到

黎明來到 光照香港

光照香港

電車 港英遺物

呢套唔係倉底架咩
幾時寫旁白

偉，係度嗎？

呢集新拍………

戴曬口罩我懷疑係最近拍

兩個未返過辛苦工

係喎 有口罩

珍

好早有人講過……

早過頭班車

冇追po呀嘛

牙科主場

唔通佢係usb

今集係咪應該叫 香港早晨

唔似30歲喎

做乜全部唔戴口罩？

牙科都唔似啦

佢有d似Dixon

牙科似

會同习习非习习卒台撞名

諗起劉松仁

女主持嗚地身疊報紙

有啲報紙明顯冇咁幾版

Renee個角度

差少少有野睇 🤥🤥🤥

對腳夾住件衫走唔到光

熱狗信眾

阿嬌撼爆額頭

屌

俾張櫈佢都唔坐

Renee條溝

淫底

其實幾好睇

報紙都要sell

711 都冇送紙巾啦

有冇人見到蘋果頭版寫咩

09分去廣告

thor一定係咁偷睇renee

你疊嗰份啲墨水靚啫

有冇破暖男爸爸紀錄

暖爸好似37定38

真
我睇Appledaily都係成手黑

拍咁多輯乜溝都睇晒啦

找數未？

8:09起廣告

找數啦柒頭

係wo

出過埠點會係睇咁簡單

我Thor

又呢間

咁食你囉

renee正到

牙科全黑

檸蜜脆脆

係囉
食過啲人都好閪下

想飲掂過Renne手指既茶

不了 拍野就咁好禮貌

Irene姐大波啲定Renee

係
唔係拍野 啲人閪撚到仆街

平時邊會俾你加單

Irene生過 奶水足

邊有得你分碗

見到條街就諗起太平聞身店

想飲佢洗腳水

凍檸茶都吹咁大

咁你都知?

遲了悔改...

篤過就15蚊

原來係 Pre-篤

咁重口味 我幫佢洗腳得啦

我直接用條脷幫佢洗腳啦

間野係咁

體香

真心講抵你離開~

冇奶油

又貴又西仲要隔離多車行 真係不了

我奶佢腳都得啦

講到咁好食呃邊個呀...
嘉頓麵包都講到東和馬做出黎個d咁

人未到，波先到

咁講真出面散叫其實都差唔多價錢

個畫面親切左好多好多

係
好似老母咁閪啲客
一家人

陸羽

我見啲餐廳散叫12 13

請咗ust南亞仔喺門口開門

佢上樓梯都㩒住籮柚

好撚貴

中環野唔關我事 睇完就算

鐵觀音世一

36蚊茶位唔貴唔貴

結論：香港早晨=返工+食早餐（一係閪一係貴）

茶錢36

梗係貴啦

懷舊就用撚番懷舊價啦

腩魚

我冇睇錯? 60幾起?

平時飲開茶8 9蚊咋嘛

名牌嘛

邊到有 仲要凍飲

生揸奶皮

我窮撚食開街市啲早chan

燒賣得3粒

拍野都要坐樓梯口

但係都幾大粒

36 已經夠食一個全記

要影住後面啲擺設掛

想問唔係肉既話會係咩

20幾蚊粒

躝去奶閪啦屌你老母

咪臭係

Renee對波都係皮薄彈牙唔駛調味

出season 2 啦

牙科得到

花蛆個閪就係陣仔早chan

點出國

真係好撚中意香港

最鐘意香港

下輯係咪叫歐美早晨

香港精神就係冇精神

以為出 5 1 ...

Renee份稿真係喊出黎
食個早餐賣單幾百蚊都話Afford得起

最尾以一句「喂呀」作結

我的訴求就是返工.jpg

你拍野嗰陣有咁大個cam man跟住就梗係冇危險喇

香港人係鐵人 係最勤奮既市民
佢唔知我地每人都有同一個精神
就係無乜精神

霏雲闖蕩

埃及拍左幾耐周雅霏仔都生埋

朱門酒肉臭

番工嘅OT
起身又做做做

咁當2個人 500蚊 每個人250蚊都叫食得起既

冇Tony唔好睇

Ching rich ……

rich

問題係我覺得M記加大都已經好貴

姜B餐呢

珍……
每次食黃店都覺得大出血

初度遊未出Tony都有70分
只係加埋佢有100分

而家已經冇食

真係要食過先知值唔值
如果食完覺得平時都差唔多就真係貴
如果覺得年中一兩次都幾好食又差唔多

佢舉果幾個咩意思

你咩意思 又分化

黃店有啲係幾好食
不過偏貴

五毛pr

唉 如果係真中產 呢d邊係錢，一般人食個大快活加個米粉都要諗下

黃店偏貴係事實
對比M記呢啲連鎖

睇FB，應該18年12月拍

希望咁聽民意嘅viu會開東尼闖蕩

支持下啦

m記本身連鎖黎講都係平 咁比冇意思 其實…

周雅霏拍旅遊節目係幾好睇嘅

餐餐食架屌
連啲茶餐廳都貴過人
日日荷包都出緊血